% \subject{Diplomarbeit \\ Universität <einfügen>}
% \title{<Titel einfügen>}
% \author{Alexander Becker}
% \date{<Datum einfügen>}
% \maketitle

\begin{titlepage}

\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/Logo_THM_MNI.jpg}
\par\end{center}


\noindent \begin{center}
\vspace{1cm}

\par\end{center}

\noindent \begin{center}
\textsf{\textbf{\huge Bachelorthesis}}\textsf{}\\
\textsf{}\\
\textsf{\Large Barrierefreie Webentwicklung}
\par\end{center}{\Large \par}

\vspace{1cm}


\begin{center}
zur Erlangung des akademischen Grades
\par\end{center}

\begin{center}
{\textsf{\large Bachelor of Science}}
\par\end{center}{\large \par}

\begin{center}
eingereicht im Fachbereich Mathematik, Naturwissenschaften und Informatik an der Technischen Hochschule Mittelhessen{\large \vspace{1cm}
}
\par\end{center}{\large \par}

\begin{center}
von
\par\end{center}

\begin{center}
	André Hanke
\par\end{center}

\begin{center}
\today
\par\end{center}

\vspace{1.5cm}


Referent: Prof. Dr. Klaus-Dieter Quibeldey-Cirkel

Korreferent: Tom Käsler

\end{titlepage}


\thispagestyle{empty}
\chapter*{Erklärung der Selbstständigkeit}
\thispagestyle{empty}
Hiermit versichere ich, die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt sowie die Zitate deutlich kenntlich gemacht zu haben.
\vspace{4\baselineskip}\\
Gießen, den \today \hfill André Hanke
\vspace{4\baselineskip}\\
\clearpage
\mbox{}\thispagestyle{empty}

